不得不承認鄭俊弘(牙fred)係張學友接班人

以唱功見勝 識作識彈樂器
代表作漣漪既一份激情(YEAH YEAH YEAH YEAH) 拍得住學友首李香蘭
名曲慢慢地忘掉名字既假音應用 拍得住學友首頭髮亂了
經典投降吧 易上口 拍得住學友首每天愛你多一些
不得不承認鄭俊弘(牙fred)係張學友接班人

哥哥嘅外表 , 學友嘅唱功 , 發哥嘅演技 , 萬年一遇

agger

【東網專訊】 香港歌手鄭俊弘(Fred)舉行首個個人演唱會《鄭俊弘Welcome to my Dreams 演唱會2014》，獲鍾嘉欣、樂易玲、緋聞女友姜麗文、王君馨、及蔡思貝到場支持，姜麗文亦帶同哥哥姜文杰及父親秦沛支持，可謂總動員出動。而同屬星夢娛樂的藝人吳若希、林師傑、胡鴻鈞、王君馨、姚兵等上台做嘉賓前都坐在台下看表演支持Fred。
Fred首先以自彈自唱結他開場，之後Fred便脫下外套展示訓練多時的二頭肌，在台上大彈結他solo，又似炫耀著他的結他技術！隨後便與自己組的Band合歌，更多謝三位band友:「初初寫歌都是鼓勵自己，大家一齊堅持就有Rick and roll的精神！」接著與一同參加《星夢傳奇》的鄭世豪及羅鈞滿上台唱歌，羅鈞滿就表示參賽其間都知道Fred非常有實力，更不會忘記一起流過的汗水，而世豪就祝Fred很快使能登上紅館舞台。然後Fred就唱出於《星夢傳奇》的參賽歌《時代曲》，令全場歡呼！

牙FRED的音樂新哲學 - RICK AND ROLL

☺

低質曲

真心架